熱狗 死爛仔 屌你老尾 睇完條片 忍唔住了

屌熱狗老母

From user 施治倫

睇完條片 夠膽就上水
屌你老母 死垃圾 影衰英超

咁多位反熱波友 歡迎提供更多資料

依場真係痴撚線

屌你老尾 負評又唔出聲

未來隊既戰術就係令其他對手冇哂未來呀，樓豬識啲乜呀係度嘈嘈閉

屌你老母熱狗！踢人定踢波呀

屌 係喎

已經捉左6隻熱狗負皮

尋晚竟然唔比12碼,歐聯真係多黑哨

掃金章果場 ？

係 金章安既由木人

賴恩美臣要提早退役係有原因
賤種熱無一個係無辜

本身堂堂正正踢, 車仔都可能會讓路比佢地
激到車仔出盡力追和, 完場仲發難整跌個70歲老人家

抵死 想拎冠 未來拎啦

唔講其他隊 淨係睇熱狗果2張啦

臭熱大口

上面全部怨婦

屌你呀 臭利狗

唔係講笑 次次睇親熱打big5 球證認真畀至少可以紅佢兩件
下下落腳黃牌都冇

死熱狗 咁撚正義 又支持隊茅西波

全球反熱既都係死利狗

踢撚走熱狗, 改番做BIG 4 算啦...BIG 6 BIG 6 成個大陸仔咁

出聲啦死熱狗

完全唔明果陣爭咁多分仲谷精上腦做咩

英人多自然爛仔多...特別係大戰打比.....英狗改不了吃屎

已經捉左11隻熱狗

而家英足總要造英人球王KANE 識趣就讓路

唔怪得打歐聯個球證唔係英足就輸 明白了

熱狗 死爛仔 屌你老尾屎忽鬼
以上改編自BIG BANG既LOSER,我諗左5個鐘,多謝大家支持

屌到D 真心唔見哂又變左打稻草人...而家人地圍爐玩膠等你CAP出公海...

係 又話咩應該俾兩個12碼 又話咩踩son
自己果隊打人踩人插水就選擇性唔知
仲要連個70歲既阿伯都要打
仲話咩唔提 廢事俾人話怨婦 其實自己果隊先怨婦 係度耿耿於懷
死熱狗 夠膽就上水鞭柒我

佢唔踢你點有未來呀

熱狗

無事先做到世界冠軍架麻

你咁樣鞭咪又俾人話你怨婦 人地一句怨婦, 你又吹佢地唔漲

最抵死 完左場波第2日串車冇末來 人地第2年贏返英超

底撚死啦熱狗， 我屌你老母啦， 鄭松泰

笑撚死 d死熱狗話祖記都係mma踩9 son

估到係呢條片，當年現場睇，睇左場mma咁，每一兩分鐘吹停一次，然後場上班熱狗係咁郁手郁腳抽水

比降班肥賓5:1

我要鞭到佢見到我都怕

死熱狗

捉了15隻熱狗 俾負皮但唔回po

抵撚死啦死熱狗 你老尾臭系

3 – Dele Alli has been handed three yellow cards for simulation since his debut Premier League season in 2015-16; no player has received more.

一陣熱狗又話祖記mma 其他隊diving架啦

呢隊閪波都有人撐

反熱=利狗

mma 未來隊

法比俾人踩手個下feel到佢真係勁嬲

咪抵拉美拿條撚樣大傷
美臣隻狗仔收山囉

報應

好人好姐都唔會做熱狗啦 年年睇年年咩都無
得洪柒公呢啲哨牙鬼先會睇啲未來MMA隊

班熱狗仔話唔覺得果年係爭標嘛

果年佢地對轟之前好似和左西咸，跟本就無得追

俾cahill 頂爆，報應又得，報復又得

呢場真係經典，熱刺死垃圾

好睇過北倫敦打比，起碼夠話題

黃洋達我沒有辦法為你清每堆積貨

熱狗嬲就打人
樓主嬲就打字

Priceless

亞里係溫布頓青訓

希汀克都推真係痴撚線

由教練到球員都係賤種
支持插水面都唔紅就知咩料

屌你老母真係成隊賤種

賤又弱鳩智 好搞唔搞搞hazard 成季都無態係果場爆

已捉廿隻熱狗

人地忙緊點名阿 小學生上堂咁

幫佢地圍緊總數 幾多負皮就有幾多賤種熱狗

好戇鳩

你試下當住溫布頓球迷講MK Dons青訓即係溫布頓青訓
肯定有真MMA睇

未追post, 熱狗扮左細球會縮埋/ 拉左阿狗遮醜未？

點名不得止 仲要實名認證
唔講以為返左大陸

突然覺得pes好真實
係入面熱狗都係超矛

熱狗真係比狗屌
賤種隊

熱狗提供笑料

鄭松泰你乜撚野人黎架老實講， 你仲賤撚過黃洋達

唔好比我撞到你， 求神拜佛， 唔好意思

咁都要借熱刺提一提阿仙奴
呢隊波真係沒落啦

第一次見世三踢得咁有火

問下你班閪手足點樣轉移視線先啦 乜撚都拎阿狗擋，做得熱狗無賓周架？

白衫隻8號仔
係咪就係比人頂到弱智
要退休果個

熱狗周圍樹敵但連盃仔都未摸過
仲話要炒教練 笑死

無肥普 熱狗仲係爭緊第六 成班25狗

皇馬快撚啲出手買傾，到時熱狗揸住舊錢好似bale以前咁，入幾件水貨

熱狗真係無一個無辜 垃圾球隊次次要腳唔要波

清 我都在場
下半場冇撚坐低過指撚住班熱狗黎屌
完場係大門同班鬼佬一齊chant笑鳩班熱狗

垃圾熱狗 我車萬歲

抵撚死

why?

一張紅牌都冇

熱狗人數已點 有24個

因為卡頓保特登唔俾

卡頓保呢啲閪人仲可以吹大戰真係奇蹟

熱狗真係無個好人

抵撚死囉， 個場本身車仔都唔會贏， 係俾你踢到有火

希望踢緊而家呢隊熱刺既人快d斷腳
特別係， 阿里， 拉美拿 呢兩條撚屌
要斷到成隻小腿甩左飛出黎個隻
仲要駁唔返個隻

熱狗 死爛仔 扮哂蟹既屎忽鬼

明黑鳩你

黑完乜撚都知真係球壇奇笆

黑鳩你係你既光榮

溫布頓好憎MK Dons 食左人地間球會仲要搬走埋 又唔認自己前身 話自己start from 2004

熱狗真係仲黑哨過獌

依家要j分組賽 乜撚野終極死亡之組 打皇馬拎4分 有睇都知黑返黎 都唔好講多毛毛果兩場

咁afc 温布頓又是咩來?

呢條拉美拿真係仆街中嘅仆街，祝佢斷腳死全家，老婆老母俾狗屌

鐘意得呢隊西波嘅都唔係正常人

溫布頓班球迷唔滿意佢地搬走 自己成立隊afc 溫布頓繼承 由non league 一路打上去

死熱狗小氣到

忍唔住喇等我今日都出黎抽下熱狗先

師兄 前幾日去左邊 唔見你蹤影既 以為死鳩左

唔講以為痢狗日日輸波

遲早猁狗連十幾年前的野都拎埋出黎

柒到要輸波先上水

十幾年前唔識熱狗隊波

仲以為你死左

知恥近乎勇
有人唔知呢個道理

似知柒多過知恥

唔識字既柒頭

知唔知自己講緊乜 係咪終於抽到水太興奮

呢場真係經典，金章安

未來熱加油，打多d好交，踢多d人，繼續發揚暴力足球，唔好俾佢停

猁狗仲好話人
以前猁狗咬人添啦

係 唔知咩料 利狗 咬人 停左幾場賽
熱狗插水 收山腳 黑哨 乜事都無

Son仔算唔算熱狗清泉

你要搵
猁都大撚把啦
真係好撚笑
你屌球證好撚過啦

請出招

支持車阿反超熱

等熱無得踢歐聯

好人好姐點人會支持熱刺

快撚d擺出黎

韓國人沒有一個是無辜的

其實巴狗都係咁上下, 只係巴狗有冠軍咪有fans

韓狗邊有清泉

我唔睇猁狗，廢波

究竟咩廢物先會鍾意熱狗？

賤種 現實世界蝦蝦霸霸 鋤弱扶強果啲

最後好似一張紅都冇
最精彩係打鳩老野個下
熱狗同佢班球員一撚樣 冇人性

冇紅

安之後一年又拎英超
今年又係金章安 相反熱狗
咩咩英國球王哈利 盃都未掂過